只要有輝瑞疫苗打，老衲願意放棄五大訴求

你咪即刻去英國囉

收皮啦屌你老母

我畀條撚你含，in return你同我攞翻起五大訴求

瘋狗疫苗不嬲都有

隻疫苗可以比狗打咩

虐待動物最高可被罰款港幣20萬元及監禁3年。
不了

你唔使放棄了

輝瑞角色突「消失」 BioNTech、復星疫苗產地成疑 專家顧問料中國生產